飛左人但又放唔低

有冇試過已經唔再愛一個人所以飛左佢唔想嘥大家時間，但又耿耿於懷放唔低，尤其係知道佢有新戀情嗰陣... 咁係仲有愛定係純粹食飽飯冇屎柯，喺到自我陶醉喺悲傷之中，個人太寂寞？

因為你冇拍拖，就唔鋸佢有新對象啫？
寂寞掛，又有啲啲犯賤咁

我都覺好犯賤 點解佢可以move on 得咁快 我又要喺到唔抵得啲咩 明明放手既係我又懶係為佢好咁
求屌醒

最on9就係你呢d扮哂情聖講咩唔想嘥大家時間嘅廢藉口

係 明明真正原因係已經冇feel 但講唔出口 唔想太傷佢